緊急呼籲，各區市民可以開放樓上住宅畀示威者避難！

今晚一定大圍捕， 住樓上啲人可以叫佢哋上去屋企食個杯麵咁，過一晚！

屌我棟舊樓成棟都係藍絲 大堂仲貼住d濕鳩止暴制亂派文滙 棧俾人篤灰

一早應該打7看更

seed啦屌你老母